一人一間香港最撚垃圾又扮曬蟹既濕鳩中學（2）

上個post ：
暫時全港大部分學校都係垃圾

精華：

仲有觀塘瑪利諾書院同聖言仔既事績

華英中學有個死仆街老師叫林帆船
屌你老母啦

呢間仆街中學起何文田常和街,大把公廁

有無人總結下上個post有邊啲中學比人提名左

我諗應該係總結下有邊個係冇提名到

何文田迦密中學
日日返學比耶撚教畜洗腦, 精神壓逼
又成日迫人花100%心力/時間讀書同信耶穌,但又唔識教dse
d老師同學好虛偽偽善,好識言語欺凌弱勢同學
隔幾年就有學生跳樓ge新聞

丘佐榮既同我吠出黎

係咪要上宗教堂架

上個post好多

有無食大碗飯呀？

發夢見到，東華三院辛亥年，有個pe sir 姓霍，打學生

慕光英文書院

咁撚癲？detail

隔離嗰間都扮到名校咩

聖若瑟 馬鞍山嗰間 成撚日擺啲假成績出黎引人入黎依間垃圾學校 以為自己係Band one學校

好彩無讀

我覺得教ict既話，陳老師會教得好啲
btw係呢兩年ict 先有2個block

13

籃球隊？

唔是

硬係有d懷疑
學校咁通透 哪裡有暗角？

呢樣少野la 好多教畜洗腦迫人決志信 本人試過比老師每星期打泥屋企迫返教會

form 1 食完一次之後無再食過

東華三院吳祥川紀念中學
換左個死肥閪做校長之後真係狗也不屌
成日搞撚埋啲無謂野曬時間曬錢曬心機
成日係到FF可以變band 1頭
拎埋啲豬肉獎係到扮撚曬好勁咁
舊校長係到果陣仲好地地 條臭西比狗屌

狗華

我都覺chanwm教得好啲
可能因為佢惡啲，唔夠膽hea學
利申：比兩個教過晒

豪仔？

食完有無放入吉locker呀？

KGV?

sorry 睇錯華英

St mar?

唔係

都係想幫學校升grade啫

陳水期喇叭中學

成日話自己喇沙仔

點夠隔離間死仆街華英垃圾

講得岩呀
垃圾華英同胡兆熾同一個level

總之華英小學林帆船仆街就岩
記我缺點丫笨柒,屌你老母呀

唔是藍球隊

有無睇操場打波既習慣？

[member]
想問西瓜波中學同學仔 你地早一兩年係咪有個呀sir恰學生(個呀sir 係訓導黎)

利申 中學有個好fd既老師係西瓜波中學教過兩年 但前年唔做

加密fail

點恰發？

法

垃圾華英林帆船最叻就係
當教育署督學黎睇堂叫曬全部學生舉手
問問題個時識答就舉左手,唔識就舉右手
唔撚舉又話要記缺點
屌你老味啦

咁癲

姓黃？

CLS垃圾廢校

無比佢教過 教過佢學生

Lm食花生
Btw 邊撚個老師？

咁易話你知咩

學校cum住咗係咩時候嘅事？

喇沙有個叫谷明漢既仆街搞到成班中文二咗

利申：隔離班